二手Audi Q7 有冇伏

想買架二手 Q7, 電油， 2500cc 樓下
想問係唔係真係伏? 整多過揸？

朋友有部柴Q7，
入廠出返黎一個月無揸，
一著車又叫佢返廠，自己諗

Q 系你預1年整兩獲啦

你既興趣係整車？

你開車房?

又易壞又食油

其實想搵架 7人suv， 見佢靚仔個籠又好坐問下。都知audi 冇好野

Audi好多死波箱！同壞電器野多

係香港買7人suv 我諗9成9都係搵日本車

日本冇邊架坐7人好坐，sosad

Land cruiser ?

Lexus LX570

3000cc 以上唔考慮la.....

揸左12萬公里都無整過
死好命揮手

要2500cc樓下應該得15年或之後既Q7 40先有2000cc 252匹個款
呢代Q7好似無乜點聽過有咩大問題
如果有要靠其他巴打補充

o, 即係15 後q 7 屌得過？

之前有個report係十大可靠車選，今代Q7都榜上有名
不過連登黎講揸audi＝整車為主要興趣

Q7 40已經用新款EA888同一直都用8sp zf波箱
所以應該都唔再怕燒機油同壞波箱既問題
我自己個部都係EA888，過左11000未換油都仲要8成滿
但係仲有人一直掛係口邊

你係長期要坐7個人定係純粹鍾意個型，想買5人版本？
因為我諗你長期坐7個人或者5個人都好，2000cc版未必慳太多油錢
同埋你係日日用定sunday driver？

thx bro, 唔係長期7 個但一定會有機會要坐滿
唔侒日日揸，so唔太燒油其實ok, 不過都係想3000 cc 樓下

2500cc以下又要同級要坐7個應該係Q7 XC90同CX9呢幾架
你可以自己睇下邊架岩心水d

VW/Audi post 開始多

隔離有人渣緊

佢16年隻新款柴都係上一代黎，唔同15年既新一代電油版

[戴返頭盔先]我指如果佢係香港買既話[/戴返頭盔先]

咁新都有大問題就仆街拉